有冇人覺得拍拖只係一個公式遊戲，開始悶 繼續拍拖唔知為乜？

拍唔拍得成拖只係講兩樣野，條件同感覺。

拍拖一開始只係講條件既遊戲。

樣貌 身材 金錢 才能

唔符合條件既人就開始唔到呢個game。

第二 感覺

好簡單，當你fulfill 到人地既條件 靠既只係你把口或者做下On9野就可以成功。

當然首先你要達到人地條件先，不過條件未夠既都可以靠技巧 營造好既感覺就可以一齊

拍過幾多次拖同拍左幾耐呀？

1年1件
再耐少少就會悶

其實拍拖真係唔難，當你識搵對手，識一定既技巧就可以一齊到

唔多 3次 最耐4年半

雖然唔難，但我已經開始覺得悶。老老實實 你搵得既對象除非集郵或者想試新野，同理想中既唔會好大出入。
撇除身型 外貌唔講，但鍾意既性格都唔會話差太遠。但每一次新感情又要用同樣心機放落去，分分鐘又再次經歷同一個場境既時候。
我就好驚

拍緊個陣我就唔會悶既，因為我就係覺得我鍾意既都係差唔多。就算宜家悶 對下一個都會悶

係咪因爲你地雙方冇一個共同目標/方向繼續落去

肯定係講 package
港台個節目有眼你睇

拍緊拖個陣，唔會悶呀。可以同另一半好好相處

都係嘅 當你肯向下搵嘅時候其實你再樣衰都會溝到女😂

我想講既係，再重新認識新既另一半 好重複好悶就好似另一半冇唔同 因為你都係鍾意類似既type，但就要重新認識多一次咁

由重新認識 去到熱戀 平淡 到最後冇緣分開咗，一整個loop又要重新開始過

成個過程就好似輪迴咁，只係投胎變咗新對象。

拍得唔多拖已經冇乜動力搵新對象係咪正常？呢個世界大部分人都只係想搵人陪下自己，但每次重新開始過唔會悶架咩？

有啲人拍拖係為左搵個可以共對終老嘅伴侶，而唔係解悶。

邊套

你知唔知道永遠既愛係也野 佢只不過係一個美麗既童話
當故事完結既時後 我地又返番去寂寞裡面
去等另外一個故事既開始
周慧敏 孤單的心痛

你依啲心態 唔好再累人啦

我意思只係中間重新認識既過程悶，絕對唔係講緊相處。

咩心態？條件同感覺唔係事實咩

會有相似但每個人都有唔同嫁wo
可以到發掘對方優點同特別之處都係每次拍拖享受到既野

認同，不過最痛心既係，其中一方可以話斷就斷。又要重新開始適應過咁

每次拍拖新鮮感會遞減，要轉為從相處中持滿足感。

大師

其實我冇比人hurt過，不過最近同女朋友分開咗而呢一次係我最鍾意既一次，我只係係到諗 當我遲下有新對象我係咪要好似呢一次咁鍾意先真正好追人

定其實你地個個人都唔洗太鍾意就可以一齊到

結伴終老的，不求生活有多精彩，而是悶悶地都可以陪到你悶一世嘅人。

我冇諗太多長遠既事，我只係覺得只要一直我鍾意佢 佢又同樣鍾意我 唔洗分開就夠。

曾經，我都試過用付出幾多來量度有多愛。為左證明今次比上次更愛，又要再付出多啲，一次比一次愛得更辛苦，最終愛左一個就算俾佢斷絕聯絡我都等左佢一年嘅女仔。之後覺得唔對路，唔通下一個我要等佢兩年咩？

唔可以再係咁了，之後我搵左個同我相處融洽，價值觀相近嘅女仔，結婚生子了。如果一直以之前果個嘅標準，佢一直都會係第一名，但人會大要嘅野會唔同左，你嘅愛的條件都可以變，要變先可以有新的人取代到舊的人，否則你永遠記住舊人的好而忘記不好，新嘅人總會有些不好而被比下去。

未識到我以前女朋友之前，我拍既拖都唔係話完全真正鍾意人同佢一齊之後先發現原來同鍾意既人拍拖係咁開心所以我有d怕 怕搵唔返再咁鍾意既人

佢條件好你很多，所以你好鐘意佢？ 未必搵得番喎

但 巴打有冇諗過愛既條件變咗後，仲係唔係原本真正既愛

唔關條件事 係相處性格。同佢一齊既開心係以前冇既

咁搵個同佢差唔多嘅的啦

原本就係真正？
原本啲人冇 smartphone, 你追求冇 smartphone 的生活嗎？
時間唔同左，你要嘅野都唔同，而家嘅你先至係真。

點搵對手 咩技巧
係咪又係d影相啊果d

搵對手既意思係你啱既人，而你都會feel到佢對你冇反感。技巧咪正正常常溝下女個D招數

點解我feel緊你講阿媽係女人
香港地正正常常女仔都大把人溝，點同人競爭先

因為呢個係事實有心想搵另一半其實唔會拍唔到拖
除非圈子太窄/冇意欲/眼光高

同人競爭就要睇自己條件夠唔夠人fight或者打唔打動到人，其實好少話同人競爭，因為個女仔第一印象都決定咗咁濟
利申：唔係溝女大師 唔識咁多

試過 去一次活動咁啦，個個男人都圍住條女傾計，差在額頭上面作住我想溝你四隻字

講真 拍長拖都係睇條件

有冇睇過一套港產片叫十二夜？

絲打好似成日見到你

前任就係因為無左feel 同我分開左唔夠1日就有第2個 感情當中無必然嘅 如果一個人真係在意你 時間耐左之後 幾無feel幾悶都好都會想同你行埋落去